呢個時勢仲應唔應該做公務員？

心入邊好掙扎，始終好高人工，但係做政府始終覺得有啲心情複雜

有offer先算啦

平日只幫襯黃店嘅話，你可以繼續做

有offer先算啦
大把人口講唔做 aco即狗衝報名

我擺明就係有Offer先問啦😅

梗係做，經濟不景仲有鐵飯碗

宣誓效忠基本法效忠政府效忠林鄭

幾多pt既post先

視乎部門同職系，但做紀律部隊，特別係黑警，就真係唔好考慮

唔好做

真

睇咩位啦, ACO, EO, AO 唔同世界

順變問
t con又點睇 做唔做得落

黃屍有骨氣就唔好做
不過唔記得左黃屍都係講一套做一套

做
寸土必爭
監察政府
制度內抗爭
攞資源幫手足

14

睇做咩工種

咪話有囉

ALO offer

咩post?

諗住下年quit 去 英國

有幾高，咪又係比啲腦殘藍屍做你上司

日日扮同佢fd
好過癮

又嚟咁不如全民考popo

經濟差成咁 好多人爭緊政府工
你仲心思思 已經慢人一步喇

而家入職好似要效忠黨

想問吓政府工係咪每年會跳一個point？

本身fg已經返緊工，人工低過alo 一截，但係開心又學到野

yes

係 凍薪照跳point

笑撚左
痾篤爛屎都上來問有無腸胃炎
叫你唔做你就會唔take個offer咩
廢話

Onl79唔該死返出去啦

congrats

咁又係，起碼冇可能會俾人派咗去警總

做左就咪撚話自己係手足，連燈規矩

從來冇話過自己係

做左你都過唔到試用期，何必嘥時間？

大把連登仔狗衝啦

藍屍?

走到既咪唔好做 走唔到就是但啦

只可以講，無論你做乜野位，政治一樣有機會搞到你個POST
到時你會SAY YES 定NO?

問嚟都多餘，唔通呢度啲人叫你唔好做你會唔做咩

除咗紀律部隊都做得過

你藍屍

問就一定話唔應該
但實際上大把連登仔偷偷地去做

咁加入警隊 會唔會好啲？

ching 唔好做
快手放翻個offer出黎

係

咁你做啦 仲問咁多做咩

即係EO啦 你做啦

屌你老母

去外國就唔做
做左係決定留係香港
但係家陣英國咁易走
你自己諗

食軟飯仲好

有bno先係姐

宜家週街都可以行bno visa scheme
移民好難已經唔係藉口

現職公務員女友表示要宣誓就即quit，疊埋心水等我養

仲做政府工

樓上兩個直必腸
層主擺明潤鳩緊公墓員前腺好黃啦

宜家仲入？要宣誓擁護基本法，包埋国安法

我叫你唔好做你係咪真係唔會做先 其實你心有哂答案

走去外國我搵唔到呢個人工可以點生活？

建議你可以睇清楚啲，我本身返緊工，係真係諗唔到點揀先想問

ALO啊

就係黃先要做，有咩關心得過賺敵人既錢再去黃圈消費

唔係差佬都得既, 政府入面有自己友不知幾好, 好多事可以質質駁,就好似建制派所做既咁, 一年前仲有人講緊槍口抬高一厘米, 但政府入面全部藍絲老屎忽, 邊個會同你槍口抬高一厘米, 一定要有返D有良心既人做呢D職位, 先至有可能出現所謂"槍口抬高一厘米"D咁既事

唔好做,不過你會聽咩

可唔可以講多少少

上連登問呢啲你想有咩答案

咁就係叫你唔好做 唔好埋沒良心

做啦 睇你出私人市場都做唔掂

諗起要宣誓效忠林鄭就覺得

EO 15架

樓主pin this
全世界入黎block鳩樓主

大學生都狗沖aco其實有啲肉酸

此po已完起底樓豬係港豬一隻

全部都要定只係高層

應該係新入職

做公務員=幫政府=幫港共
結論樓豬=支持港共

咁做左之後查你background 冇得再移民都係堅㗎？

想加入共產黨咪做

14 pt 就話好難簡要做政府走狗唔怪得咁多人做黑狗

外國條line可以變，但你如果你宣誓咗，唔知外國會點睇

做，覺得一般政府內部唔太理政治，唔會討論呢D嘢。

利申：政府部門返工，不過唔係公墓完

全部
入政府=入共產黨

梗係做啦順便入埋共黨

個班人
底褲屎尿痰最黃

唔係唔討論
係唔敢多講

監察正苦點睇都係抽緊販民喎

垃圾先衝 點解唔做譚仔啊姐

做公務員係咪唔可以移民

一定做
你話aco果d就話姐
point14 比個理由我點解唔做

賺政府錢用係黃店 好過
賺黃店著數用係藍店

曲到

入境都唔得

收皮啦
做黃就唔好咁無骨氣
想做公務員 又要搵藉口拎光環

一樣都係屍位素餐 工作質素劣等嘅人

入境好黑wow

呢個時勢仲應唔應該抗爭？

公務員唔會好似李卓人咁吹捧自己「議會抗爭」

點黑法？

樓主都唔係真心想做嘅

舉報你先

特務警察 限制外國人權監察入境 Check後生出境
自己連登追post 上網睇下

你fg
根本無推嘅理由
人工仲要高

如果知道大家係黃，都會圍埋一齊食飯屌下。

要做就做一世
入左去大把人冇能力出返0黎
出面 D 人都唔會信你有能力
除非你叻到一個點

做公務員都係為穩定為份糧
咪撚講到咩制度入面抗爭
拎政府錢反政府 真係笑大人個口

唔好做，留返個位畀我

block得
btw本人14年後已經發誓唔做政府工
所以你可以收皮

唔好做，讓返個位俾人

邊個敢第一個表態？唔俾扮黃報串？
上位一定靠篤灰 藍篤黃 爽

有咪做囉。平時幫襯吓黃店，得閒捐吓錢俾612，星火果啲囉

林鄭講咗試用期 網上言論反政府 可以即炒
公墓完真係好黃

上年報嗰時又唔係唔知咩情況，你報得都係想做架啦，上來問都係想人同你講去做。
拿，入到去，堅持信念。

利申：想考考唔到

點夠你唔掂呀垃圾三唔識七喺度鬧人，妒忌啊？

勞工處

你都係想做但係驚比人屌偽黃啫
咪up咁多廢話 係咁清高就唔好做

不過就算係做 我都唔會屌你
唔會話入左政府 就堅持唔到自己嘅信念
係堅持唔到嘅 係偽黃嘅 入唔入政府結果都一樣

堅持信念 食黃店買蘋果

你啱啱畢業嗰陣搵幾多？

係私人市場太閪

我從來都唔介意人哋點睇我，我從來都冇話過自己係黃，你可以收收皮

連登仔都大把公務員 口說不 一開招聘就狗衝
一定做 你唔做 其他連登仔都會做

出去望下ACO post推到幾多先啦傻閪

佢應該冇限制人入境
應該係有狗寫左野一見到個人一樣就射去有問題度
但CHECK人出境應該都係入境同狗一齊講好左入咩名入去唔畀人出去

咁又唔係黃 咪做 有咩考慮

咩野logic?
咁林鄭講左網上言論反政府 就會犯國安法 就代表香港人全藍？

其實只係想話畀人知自己考到ALO

勁你咪入jp睇下

多人爭到
樓主以為真係咁易入

笑撚死人咩 應該冇限制人入境
自己上網睇下新聞
仲有狗比個list 入境check 入境check 到係要通知狗
係咪即係跟order 做嘢就唔黑
咁如果黑警跟order 打人 係咪都冇問題

你係咪唔識字？咪講咗有ALO offer

你係jp嘅就唔會講埋晒啲咁低能嘅嘢啦

咁一定做 快啲入去

多數酸人做公務員個啲多數係搵得10幾k個啲垃圾
自己考唔到 又唔抵得人入到
以為公務員好易考咩

唔好做，無得移民

本身已經有外國護照
咁我係咪應該做住儲下錢之後去外國

本身咩背景 如果fg/原本份工無乜發展就做啦
做5年慳慳地都儲到近百萬 加埋投吓資

梗係做啦，做完可以疊埋心水永世留喺大灣區，咩移民都唔駛再煩因為無國家會批你

再遲d分分鐘旅行visa都攞唔到

我已經有外國護照，你有冇？唔係19 Bno 喎
同埋唔好諗到全部公務員都會被制裁，ALO呢啲小薯根本冇人會care

做黎儲錢移民

唔係做到大粒 根本無人理

用白警身份照顧臭格手足，留喺狗隊度篤眼篤鼻，人數夠多時用否決權騎劫成支狗隊

手足一定要投考

做啦

呢度個個叫你唔好做嗰啲根本自己收到Offer都會做

有外國護照都走唔到？你一做就冇得移民

你話高人工
自己又唔係黃又有外國護照唔怕制裁
咁你仲想問乜？

人地而家唔會同你細分，做公務員就係共產黨幹部咁處理

又係晒命post

咁本身已經有英藉係咪唔受影響

走啦屌你老母

老實講 好有料又識人 私人工可以搵多啲 但冇家底正常醒目仔就公墓員保你中產生活 你interview 得ALO應該係後者 前者唔會in呢個位

認真講 有外國國籍就唔好做啦

你4月仲討論in eo 而家又扮唔知要唔要alo offer

千奇唔好做

咁收皮啦撚樣

我就揸BC嘅，但你有外國護照又點？人地個制裁名單員會越加越闊，會發展到點無人知，可能唔係外國攪你係政府要你二揀一都唔出奇

不過你都講明自己唔係黃咁你問乜九啫？做你就做啦，你呢d咁嘅人同呢個垃圾政府簡直係絕配

我唔係公墓完，根本唔驚比人篤，之前隔離team有人用榮光做ringtone都無人理。如果篤灰上位比人知道，應該會死得仲快，無論藍黃都會驚咗呢D人。

繼續吹啦你，制裁埋掃地嗰個阿姐囉
睇吓你班連登仔啲態度閪到，寧願做藍絲好過

前老頂係曾國衛 你話呢

頂你，都話已經返緊工，所以先要揀

有得去共務員學院上国

屌，唔係手足爭扎d 咩驚做左比人話阿？唔驚比人話咪做

上黎問你真係信d唔識既人比既意見？

咁你又點呀？好威呀搵好多錢呀？

中央人民政府

有外國護照仲需要移民？本身已經有外國國籍

做，點解唔做

你班失業狗唔恨得咁多

效忠刁帝

有晒 eo alo offer?

咁你心情複雜啲咩呢？

有冇藍屍facebook account用黎表忠先

做幹部仔都有地下金庫

你都無留戀做緊份工 揀乜野揀姐

做左第日想移民都走唔到

睇你點睇囉

想要外國生活定係港式生活

定係拎個保障，喺香港搵錢然後扔晒d仔喺外國讀書然後喺香港搵錢

兩樣野黎

真，討論完俾二五仔篤灰就玩撚完

唔係，不過外國入籍會有 background check

你根本就係藍屍啦，扮咩唔係啫

不過你呢d係衰到連自己係藍屍都唔敢認嘅藍屍咋嘛

國安法有講過唔比網上言論反政府？ 真心唔知
但我知林鄭就真係有講公墓完要支持特區政府 唔可以反對政府

無條件走都要開飯嘅

而家任港共搬龍門
唔會同你講國安法的法理
國泰員工、老師等都有網上言論追討的先例
有心搞人 隨時講過「光時」都拉得

人地比唔比同自己咩野立場有關係？
連自己logic on9係邊都唔知

你影個offer黎睇睇先囉 影得出就話你勁啦

其實大部份人返私人工都唔會同同事講政治

老師一定首當其衝要整頓，你懂的

你決定歸邊藍絲...支持政府咁咪做
又或者你自覺有能力改變佢既咪做

如果心態係因為人工高...福利好...鳩hea之類
我屌你老母呀

你話做就做到呀？

真係等錢用做住先
但要諗定第日有好大機會會要quit
到時點算